DareDsetutor 藍扮黃騙手足錢 條友拍戲拍到癡Q左線

Hello,PAGE主耽誤閣下片刻。希望閣下會能為以下事項作廣傳，以免其他同學矇騙受害。DareDseTutor 負責人是男爵貓社前負責（因臭名遠播，自行繁殖名種貓且售賣病貓，其後改名。）名改木天貓cafe，繼續售賣病貓。而環境衛生惡劣，一心賣貓求暴利，漠視貓隻健康。更「聲稱」cafe，只有幫客戶買外賣，但曾在社交網站稱研究新菜式。其後開補習社（鬥勝工房），即是DareDseTutor前身。第一，DareDseTutor筆記、範文、功課以及模擬試卷分別向LIHKG 金娜娜、考評局以及出版社模擬試卷。第二，其DSE英文科Level 4 成積保證之一項條款為完成所有功課，而功課之多耗費時間。第三，而功課文章批改走馬看花，不見認真之處。第四，其發音極其惡劣。第五，退款期限於7月30日，但其客服聯絡不果，懷疑刻意斷絕聯絡，逃避學生之退款。

push

初初就係用啲好吸引嘅價錢
但係最後係垃圾服務
Dare dse 初初係用L4 成績保證
之後根本就係空頭支票條款任佢定

劉澤誠 Bu 電影畢業
我懷疑佢有反社會人格

【飛雲】影一張相等於7000蚊嘅時代來臨了！

Push

DareDsetutor 地址：旺角永旺行12B

劉澤誠 車牌 ：UP546
Kia Sorento
熊出沒注意:旺角、屯門公路、葵涌貨櫃碼頭。